[反思] 如果國際線係retweet + 同外國官員溝通的話，點解唔揀返泛民？

如題，喺上述兩件事上泛民算係做得最進取，但泛民係比連登仔狂插，

方向有時比起努力更重要，有冇手足可以喺國際線呢個命題到比到更多方向

佢地監察泛民就得
我地監察攬炒團隊就唔撚得
雙重標準到一個極點

推

近期睇返連登嘅取態

自己造出嚟嘅神，自己一定撐盡

但其實拉人落神枱嘅責任係喺自己到的

天琦講嘅大台化／玩崇拜／教條主義

始終都仲係出完又出嚟，點解冇實效都唔可以質疑？

冇人會入嚟答到我

對人唔對事，屌波台狗易屌，但要認真討論係好難的

再推

弱智波台狗
泛民講咗唔會去外國論壇啦仲泛民聯絡外國官員溝通
昏迷咗幾耐呀

泛民代表到你咋 代表唔到我呀
你咪繼續跟泛民覺得法治未死 永續基本法 關鍵一席囉

梳理返個思路

講緊係之前泛民一直緊做呢樣野，就比人重屌冇用

點解而家反而有用

9樓答咗你啦

又冇得咁屈，泛民都代表唔到我

我拋個問題brainstorm啫

你又唔好預設我立場，問問大家方向應該係點啫

樓主算係波台清泉

咁如果嗰陣覺得有問題就可以屌

點解其他人做覺得有問題就唔可以屌

雙重標準囉 慣啦

無跟開你地啲泥漿摔角
不過我覺得唔係屌唔屌得
係屌緊啲咩嘅問題

相信你同我講完兩句都知我唔係玩泥漿摔角嘅人

加上我唔會一言不合就人身攻擊

咁如果係屌緊冇實效呢？

屌都要屌得啱先嫁
屌泛民，係針對性講得出邊啲位有問題
攬炒巴，係無啦啦俾人屌係鬼，無前文後理，你覺得咁屌法無問題？

泛民係做咗幾十年都無實效
如果以有無實效去屌攬炒團隊，好唔公平
(而且泛民係同以前一撚樣，甚至更縮，更無實效

追咗po一段時間，都係攬炒ching佢自己話人屌佢係鬼

嘈嗰啲好似都冇乜幾個話佢係鬼...

又唔係唔公平嘅

如果只係唔想佢地行泛民舊路咁做無用功呢？

個觀感有沒唔同

問心啦，啲波台狗真係咁有建設性咩，係度話人攬鈔

總之就係佢而家無啦啦俾人為屌而屌啦
咁為屌而屌，你覺得有無問題？

又唔好狗狗聲咁打落去

你咁快假設人地係假膠或者係為屌而屌的話，咁就未免太過先驗或者有前設

miss咗很多真係有立論的手足

未見過真立論